東涌線 is dead

巴打幾有型

南昌站通到車

cut返 lu

東涌 is docter lee!!!